出黎做野之後，先發覺人生已完

返工放工無限無限無限放大

唔好同我講放工上性趣班中和下

一日返10個鐘放工邊撚到有精力？人生已完

尤其係仲要返六日嘅話真係會乜都唔想做,連機都冇意慾去打,諗到仲有40幾年要過呢啲生活就好想死

無補水既ot真係狗也不屌
甘願OT，到放工都唔捨得走嘅同事都係閪同事 係幫凶
累到其他同事
搞到其他做完嘢準時放工走嘅就係唔正常 衰員工